我地要斷鄉黑財路！

唔好以為做仆街野冇人知呀！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

袁蛇！

推